決定放低道德同良知投身金融業

點入行？係咪倫敦金好？

宏訊金融話識呀德哥，咁佢知架喇，到時可能會比你跟到Gordon 條team,到時commission 就fatfat la

會窮